單親家庭既女仔會唔會比較容易有daddy issues？

即係鍾意年紀大啲既男人（當然係執到幾正嗰啲）
純好奇，歡迎討論

會，EX係
曾經鐘意過大佢9年嘅男人。當時佢15，男24。
我比佢大4年，佢成日話鐘意人錫佢，對成熟型有偏愛

sugar daddy issue

紅巴？

父親過度溺愛或者缺乏父愛都會引致到呢樣嘢

9年唔算咩啦
真係daddy issue個啲係15+

不過啲年紀大啲既男人係咪大概睇得出嗰女仔係咪有啲缺父愛所以有意接近？
定係純粹係個女仔容易吸引年紀大過自己既男人？
利申：我個friend就係咁